［初出茅廬］想問下依家點申請成人身份證？

佢寫話18歲換身份證服務暫停

依家過咗生日又就嚟一個月

其實係咪即係唔洗理佢?

係

唔該ching